<resources>
    <string name="app_name">Daisy</string>
    <string name="conditions">
        Estimados usuarios,
        \n\nQueremos recordarles que nuestra aplicación sobre plantas medicinales tiene como
        propósito brindar información educativa y general sobre el tema. Si bien nos esforzamos
        por proporcionar contenido preciso y confiable, es importante destacar que no nos
        hacemos responsables del uso que ustedes hagan de la información presentada en la aplicación.
        \n\nLas plantas medicinales y sus aplicaciones tienen propiedades y efectos diferentes
        en cada persona, y su uso debe realizarse con precaución y bajo la supervisión
        de profesionales de la salud calificados. Recomendamos encarecidamente consultar
        a un médico, herbolario o experto en plantas medicinales antes de utilizar
        cualquier planta con fines medicinales.
        \n\nNuestra aplicación no reemplaza el consejo médico profesional ni constituye un
        diagnóstico médico. Cada individuo es responsable de su propia salud y debe tomar
        decisiones informadas y responsables sobre el uso de plantas medicinales.
        \n\nQueremos promover la seguridad y el bienestar de nuestros usuarios, por lo que
        les instamos a informarse adecuadamente, investigar y buscar orientación profesional
        antes de utilizar cualquier planta medicinal mencionada en nuestra aplicación.
        \n\nAdemás, tengo pleno conocimiento de que al proporcionar información o llevar
        a cabo acciones que el equipo de Daisy App considere nocivas o riesgosas para
        integridad física y psicológica de la comunidad, podré ser dado de baja de Daisy App.
        \n\nGracias por utilizar nuestra aplicación y esperamos que encuentren valor en la
        información proporcionada. Recuerden que el conocimiento responsable y la
        consulta con expertos son fundamentales para utilizar las plantas medicinales
        de manera segura y efectiva.
        \n\nAtentamente,
        \n\nEl equipo de Daisy App
    </string>
</resources>